全部人同我去捉鬼

DLLM點解隻鬼爆玻璃冇人捉
講L好今日咪勇武
全部人捉鬼交俾美帝！
有RB同我清返佢
有火同我救